你話個鼻係咪賤 成日塞塞塞塞塞

但一食藥就通返 再唔係滴兩滴安鼻靈又得
點解你唔可以自然好啊 點解你咁賤係都要用錢
你知唔知用得多個口呼吸好容易喉嚨發炎架
屌你個鼻

邊個發明鼻塞

缺少運動/身體毒素過多

你話潘係咪賤 成日塞塞塞塞塞

人面對風波 心中少不免～塞塞塞塞塞

尋晚樓主鬧得我好啱